[求救] 韌帶整傷一問

喺英國2月14整傷半月板韌帶（醫生話係ligament torn），英國醫院一拖再拖3月14先做磁力共振掃描，3月21再覆診。
佢話要做手術，但起碼都要四月先有得做。
擔心咁樣拖成兩個月會唔會無事都變有事？

上面段嘢係我個frd借我account問
補充一下 佢整親之後一個星期都冇返學
最近返學都有盡量唔用整親隻腳受力
同埋有用醫生俾嘅嘢固定隻腳

有冇巴打有類似經驗或者知識講下

而家做同遲啲做，基本上無乜分别。
如果你急想做，就另外自己揾醫生睇下有無檔期。

即係維持而家咁樣 直到正式接受治療都無問題？

即係維持而家咁樣 直到正式接受治療都無問題？[/quote

係呀，無問题。
呢類手術，遲一兩個月先做手術，基本上無乜問題，因為都斷左了
至多係怕佢縮短左而駁唔到。
但呢個情况要再長啲時間先至會

btw,其實你擔心乜野呢？

以上如果有錯，請指正

半月板+靭帶傷定斷
但其實無咩分別。
我依家係ACL tear 半月板無事
都無呢舊野帶 係出街拎兩枝叉
消腫 練大脾。等做手術移植
得閒敷冰 消下腫

主要都係驚拖得耐有可能會惡化啫
順手想屌下英國啲醫生同醫院揸流攤同慢嘅程度好撚厲害

練大脾可以點練

坐喺度用兩個膝頭夾住本書唔好比佢跌落地，維持幾分鐘或者加重量

有冇人知大概幾耐之後可以做得返劇烈運動

做完之後幾個月啦

照道理 快既都半年
做完手術頭一兩個月都係要比佢抖下

做完手術後快嘅話半年可以慢慢投入番
如果身體碰撞性好高嘅運動，一般都要大概9個月左右